"Men zou moeten gebruiken dezelfde voorzichtigheid, misschien, bij de beoordeling van het gedrag van één persoon van een gezin; maar Enscombe geloof ik, moet zeker niet worden beoordeeld op basis van de algemene regels: _zij_ is dus erg onredelijk zijn; en elk ding plaatsmaakt voor haar."
